一通定富途好

想玩美股 同埋想佣低
之前銀行買股 好貴 唔知以為自己大富豪

lm

富途個app太好用.. 如果成日trade好方便
過數我用恆生 10分鐘內就搞掂

一定係富途，一通逢親股市波動都一定Load唔到

一通好似無美股喎

富途琴日大跌市都勁順暢
抵讚

一通啦穩定好多，又平

開戶時記得填寫W-8Ben表格,以免日後難搞

穩定地慢？

致富

垃圾

我一通做交易 富途睇報價

兩個都有，一通有期貨期權冇美股，富途調轉

8仔??

兩個都唔好！

一通個冷靜期真係

垃圾一通

1月尾旅行前買左隻熊
去到落機香港時間開市又Login唔到
塞撚哂車，放唔撚到

搞到Hold 到而家 原來跌左咁多

一通關鍵時刻會死機

富途成班騰訊打手出晒黎

富途宜家仲有冇免費串流

有邊個app掂過富途
入金又方便
做day trade一流

富途係超班

Between 騰訊都要有打手？ 唔好睇得連登仔咁高

富途最敝係冇期指 期權買
我依家變相同時用兩間
富途炒動物輪正股
一通炒期指 期權

日日屌個客服
佢話遲d會加翻

一句到尾：用過富途app，翻唔撚到轉頭

用緊富途
但有2樣野覺得好撚唔方便

1. 報價list入面的股票無顯示隻股係幾耐新高/新低
2. 競價淨係比買恆指成份股

富途免費有得睇十格買賣盤????

係既即刻開戶 用緊耀才

幾多本都有得睇？

好似要十萬

10萬

both

利申：兩邊都有戶口

ib

10分鐘？
我次次都要2個鐘先到戶口喎

一通同耀才入錢快好多，但系統廢。

如果富途有埋pps 同期權, 一定唔會再用一通

小心資產一唔夠10萬 第2日會即俾佢cut左 十格買賣盤

美股 8仔好似平的
以前有研究過

師兄有咩建議
8仔
致富
耀才
輝立

呢堆仲有邊個好

諗住年廿八 沖完碌柚葉開個戶

月供一通是okay
pps set 每月過數

下即係要長期比佢鎖住10萬？

Push

長期唔好賬面輸到十萬都無

10資產計cash,定股票賬面值??

所有資產，cash+面值

仲諗住入十萬然後拎返走

一通, 而家未LAG過

唔洗嫁 我dl個大陸vpn 解鎖通 之後入富途就睇到

一通一有審判日就lag機